普京攜秋田犬見日媒 霸氣小狗嚇親記者

俄羅斯總統普京明天（周四）起一連兩日到訪日本，與日本首相安倍晉三會面。日本傳媒周二訪問普京時，要求探視四年前由日方送贈的秋田犬，小狗霸氣登場，不過場面有點尷尬。

普京周二在克里姆林宮會見日本電視台和《讀賣新聞》的記者，他帶同雌性秋田犬「夢」出來見客。普京開首便說：「我知道你們想看我的秋田犬「夢」，牠狀態好極了。」

但秋田犬一看到鏡頭便大聲吠叫，嚇得兩名記者雖面帶笑容，但看來有點僵硬，也不敢亂動。其中《讀賣新聞》的執行編輯指，看到秋田犬感到「意外和吃驚」。普京又指：「你提防牠是正確的，夢是一隻嚴肅的狗。這裡有很多人，有攝錄機、大光燈等。牠只是盡守門口的本份。」普京從西裝口袋裏拿出零食餵牠吃，顯得十分熟練，狗狗也很乖地吃下零食。

普京訪日前，日方官員有意推動「小狗外交」，提出要給普京送一隻雄性秋田犬，跟「夢」配成一對。豈料俄方不領情，謝絕這份「狗禮」，但沒透露原因。

好大隻

ok

做乜 9

戰鬥秋田

屌 落閘放狗

感染咗戰爭精神

出黎吠兩野又帶走

D回音令到隻狗霸氣提升咗十倍

明明秋田犬好得意
呢隻好惡喎

平時見啲秋田都係傻傻下咁
佢嗰隻

戰鬥狗

超時空進化？

好撚大隻

狗帶都唔帶，完全聽哂普京話，叫佢行就行，坐就坐。
應該真係佢自己平時養開

係咪反映主人性無能？

痴撚線
忠犬八公變左戰鬥犬

俄佬係唔同啲 將隻秋田犬養到狼咁款

帶出黎吠兩聲又帶返走

戰鬥民族

咬鳩架仔

平時當熊咁養㗎？

秋田犬8000

食乜食到咁撚大隻

笑撚左

靚種秋田係大隻
細size嗰d叫柴九

變種？

普京係咪餵開生肉 搞成咁？

諗起彭健新

秋田犬林夕

帶隻日本狗出黎吠兩聲然後成手狗糧味咁同兩條友握手跟手走人，其實有無話暗示d乜？

日本狗只要Join我，日本都可以惡得起

秋田犬：平時食下熊肉，得閒同下普京練下軍柔

超強外交心理戰略

屌你普京根本暗笑緊。連日本仔咁溫順既狗 都可以養到癲狗咁

俄佬成日攞狗嚇人

其實秋田不嬲係惡野黎，但個樣好似好可愛咁

證明任何生物到左俄羅斯都會變左戰鬥民族

德國肥婆好似驚狗

訓練日本狗專咬日本人

霸氣小狗

京哥真係好搞笑

兩個日本嚇到瀨哂屎

lm

隻秋田狗係用嚟同普京練摔角的

屌你秋田去到俄國識進化

留名

霸氣盡現

成個畫面好on9

其實上面係咪撈亂左柴犬同秋田犬，秋田犬本身性格係咁惡，大型獵犬黎

勁尷尬

係咪有高登仔係入面扮緊隻狗

秋田犬唔係咁架咩

Po埋圖出黎好難咩

呢隻柴柴黎 我係咪認真左

有冇前後比較圖

屌

高登個面話係用黎狩獵可以同熊搏鬥

呢次明顯係柴犬

柴柴傻下傻下 得意好多
但普京養柴犬會唔會都變成戰鬥太

痴撚線 係ig睇 係香港見到果啲柴犬郁係傻下傻下咁 呢隻養到成隻 哮天犬咁

戰鬥民族果然癡線
柴犬都養到成個藏獒咁樣

this is 秋田犬

咁多文盲

雖然好似樣，但要認到唔難

其實兩隻都好得意

發動技能 咆哮

即係日本人養到佢咁馴，普京將佢回復本性？

普京：配種？不了

好勁抽

好撚好笑

隻狗係日本特工黎
用黎暗殺普京

秋田太對眼成隻貓咁
點解樓上8成連登仔都唔識分

Agger

屌你老母留名！

謝絕這份「狗禮」

成日以為係好得意既種黎

柴犬

狗狗

本時個啲明明好qq

普京養出黎係唔同d

普京：撚狗外交

冇特別留意咪唔識分

對耳都成隻貓咁